動畫之神宮崎駿又要出黎拯救日本

宮崎駿怕自己動畫之神地位不保咋
整套勁過千與千尋既處理

之後又退休

無限退休

一日未死都唔會不補啦，唯一叫做超越到宮老嘅今敏都唔喺到咯

細田守同新海誠都有機會掛
今敏啲動畫風格太獨特
本來就冇辦法超越題材比較大眾既宮崎駿動畫

宮老其實年紀真係大喇，睇番nhk 個紀錄片，心臟有事加上成76歲，佢自己都話可能劃劃下死左。

今敏
btw 押井守好似有新作

其實宮崎駿已經死左,依家個個係替身黎

宮崎駿並唔係一個人，係一個組織

百腦匯

蝗語拼音撚發現